到底應該點練社交

作為一個標準既毒撚
講野都喺一句起兩句止
本身朋友都唔多
約出離完全得佢地講
身邊其實都唔難有機會同其他女獨處
不過經常性dead air搵唔到野講
到底應該點救

你的樣子如何 你的日子必如何

你目標係想識朋友定識女

個樣起碼唔會比女見到自動彈開個種

識女就曬氣啦
去整容實際d

目標喺唔理對象喺邊個都可以吹到水
當然識到女喺最好

平時點對男D仔 就點對女 （正常社交）
如果係溝女 （我都唔識）
連朋友都冇 咁就SORRY 唔識教

女識到唔少
不過熟唔落

無視性別邊個都吹 一係就 9講R水吹（
會令人討厭 慎選）
做自己最實際

個問題喺點解其他人求其都可以搵到野吹
我想吹埋一份都無從入手

叫條毒撚做自己同叫佢自閉真喺差唔多

順其自然 唔洗格硬搵話題

靚仔唔講野

唔講以為自己開post..

準備定話題

同感

練咗性交先

有意識咁傾偈

發掘下自己有咩興趣
充實下自己
然後就可以將發生嘅事同人分享啦

如果唔係成日見 大把野問啦
問下返咩工 玩開咩
電影 美食 旅遊 問下佢你又可以講下你自己
講野之間派下膠 上得連登派膠唔洗我教啦
一定唔會dead air

+1

以前同人講打機 入群
好快就會有朋友 識女仔機會都大啲
個個都唔理 話咩咩唔識打機 唔鍾意打機
好多人到依加都單身緊
但群啲人 結婚嘅結婚 出到pool嘅出到
再講多次
打機啦

身邊其實都唔難有機會同其他女獨處
仲想點